屌你老母死臭雞

人地男朋友都搞我屌你老母

我要睇樣呀

隻貓more

塊野真係...好恐怖

嚇死我,仲以為qoute左你張圖

哇屌 食撚緊野啊
同埋條女擺明大陸妹 擺上連登有撚用啊？

正喎！我屌！

好水嫩

個男仔有嘢吸引到佢。咁講你會唔會舒服d

此貼必火

好粉

ptgf質素

要多點圖先有結論佢係咪臭雞

小二 花生

好撚多汁好想奶

咁多汁

隻鮑有毒

啲汁綠色嘅都奶 ？

綠色先至正，又腥又臭

你奶埋我個份

帽事嘅

好似好臭